poly手足生死取決聽朝幾多人真罷工參加黎明行動

而家個勢，警犬係只包圍逼降，等手足係入面彈盡糧
要真正分散警力，就要令到聽到聽日全港18區真癰瘓！！！
成敗唔係今晚既事
跪求和理非真罷工，上街開花救poly手足